唔知古天奴件25 見到我地利記有冇種酸流流既感覺

今年劍指英超 上年未齊人腳都歐聯亞軍

今年人才濟濟 真係拎埋三冠都有可能

相反古天奴就慘 英超都無

有村係女神

講真今季唔計我地獌連利狗又真係攞左冠軍嘅

今晚會大炒水晶拎返榜首

四強見

個時唔識野 以家比我揀多次 我一定做利迷

人地好似上季都攞左聯賽冠軍了

西甲不值一提

呢句真 我都做左利迷

歐聯亞軍都攞出黎講
WORLD CUP亞軍都可以俾人講到唔撚值錢 何況歐聯

我古拎過英超亞洲盃

邊個唔做利迷邊個唔sick ball

印左基達

下 黑哨先輸比皇馬

你唔係退出連登咩
又加入番呀

幾時話退

如果今晚曼聯 反cup唔到 我都永遠退出連登了

蓋青so 25

25奴唔係有歐聯亞軍咩？

比下面ok?

點解咁能25

世清
奇仔
我
一個一個比你25

估唔到永昌宮主場都失8粒，利記真係好能屈